其實牙so都可以賣到20,30m 點解會解約咁走?

巴賽錢都唔想要

有情有義

走左未？

細so?

Free走人工高D呀嘛。

當功臣係垃圾 想拿拿臨甩手